verbatim 叉電線問題

前日買左條verbatim type-c叉電線
插落v20度會寫住慢速充電
仲慢過用原裝線同雜麥牌線
是否正常現像

叉電線有冇話支援QC 3.0？

你試下抆返條線 再反轉插
屋企人用緊V20 又係買呢條線

Support

抽插幾次試下 有時用原裝線都會

有冇用case?

覺得係拮得太入先有咁嘅情況

有可能 出面買嗰啲個頭通常長少少

垃圾線

攞去換